利物浦對住過氣蝗炒幾多粒

有時真係忍唔住笑

過氣蝗比負評